%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\langen{\cvsection{Profile}}
\langit{\cvsection{Profilo}}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvparagraph}
    \langen{
        During my college career, I have developed skills in adapting to different work situations, as well as developing interaction and teamwork skills.
        I have also gained autonomy in working independently.
        I am a highly motivated person in achieving new goals and improving my skills.
        I am passionate about virtualized/containerized systems, networking and high-performance systems.
        In my spare time I enjoy experimenting with Open Source technologies and delving into aspects related to functional programming.
    }
    \langit{
        Durante il percorso universitario ho sviluppato capacità nell'adattamento a diverse situazioni di lavoro, oltre a sviluppare capacità di interazione e lavoro in gruppo.
        Ho inoltre acquisito autonomia nel lavorare indipendentemente.
        Sono una persona fortemente motivata nel raggiungere nuovi obiettivi e migliorare le mie competenze.
        Sono appassionato di sistemi di virtualizzati/containerizzati, di networking e sistemi ad alte prestazioni.
        Nel tempo libero mi diverto a sperimentare tecnologie Open Source e approfondire aspetti legati alla programmazione funzionale.
    }
\end{cvparagraph}